過左兩個月, 有冇人攬炒意慾已非常高漲?

老老實實, 五大訴求當然仍然要堅持, 但問心果句, 暫時真係睇唔到個政府肯跪低, 亦清楚發展到今日兩邊已經落唔到台, 係去到「唔係你死就我亡」既情況, 呢一刻我甚至覺得「算喇, 我乜都唔撚要喇, 剩係想同你班仆街收成期攬炒算」大家繼續鬥磨囉, 夠薑屠城啦, 我真係唔撚驚呀, 另一方面亦都等緊國際打救...

我會繼續發夢, 夢到有結局既一日, 攬炒仲好

國泰就比共狗玩死 攬炒先會唔會輸

撳錢啦

「立即普選，否則攬炒！」

支持攬炒

由6.9完仲要繼續二讀開始 已經想攬炒
反正經濟好唔好都唔關我事 無樓無股票

乜有得揀咩？一係攬炒，一係被摘哂落嚟煲黃瓜湯

政府唔想解決
焗住攬炒
因為人民俾政府解決就等於攬炒

覽炒

政府一係答應五大訴求，一係等攬炒

一係攬炒一係我地死，咁你話呢？

係呀, 無間道黃秋生都有講啦,「邊個輸咗就會死架喎」
大家明唔明, 一輸就實死無生俾共產黨清算, 咁點解我地唔攬炒?

我

唔係我潑冷水, 攬炒有一個真bad end:
一國一制, 經濟PK, 樓價恒指跌50%,教育,政策,所有野行大陸嗰套, 國際企業撤走, 國企入場, 國際係制裁, 但只制一年, 一年後又trade過, 支那唔爆, 香港自己死, 成condom

不過都支持攬炒, 因好多商家佬無準備, 會一齊死

講真
呢家5大訴求 佢就算肯都冇用(雖然實唔肯
又燈柱又搞廣東話
自由一步步被限制
你睇下呢家香港治安
黑社會亂斬人都可以冇事
班狗記者會可以當香港市民on9..
我情願爦炒

期待樓市股市重返03年沙士狀態, 甚至更差, 大家一齊仆街, 失業破產負崟產啦, 然後D怨氣瞄撚準個政府

激嬲共產黨最開心

有頭髮邊個想做癩痢呀
行到呢一步都知土共唔會比你香港人話事
唯有等攬炒

我攬炒既意思係要支那一齊死

Me

（集思廣益）如果遊行前線高舉中國旗

支持攬炒

Now or nothing

完全係我既心聲 絕對唔係冷水 我準備好攬炒
普通打工仔一個

冇啦返唔到轉頭，已經唔係五大訴求嘅事
冇咗隻眼，就係血海深仇，中共開大宣傳機器，就係要14億人仇恨香港，佢哋都返唔到轉頭
全世界都知中國講恐怖分子，就係想屠城
國際可能都救唔到幾多，但真係返唔到轉頭
香港人都只有堅持落去，直到攬炒嘅一刻

只有攬炒先可以令香港重生

快d中美開戰

其實係政府推攬炒

支那成日靠嚇，我真係好撚想解放軍入城呀，屌解放軍老母就係唔敢入黎囉

係愈黎愈高

攬炒就是硬道理

攬炒救港

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

攬炒咪姐係嬴左囉
收成期果D : 100 > 0 (game over)
我地 : 5 > 0 (無限continue)

我衰極咪落地盤倒泥頭囉
果班老屎忽 : mola mola 咩野都冇mola今次

來吧

有！一撚定要攬炒！

愈落力示威，政府愈肯幫手攬炒！

無論五大訴求達唔達到，都一定要班收成期賠葬攬炒，因為港共可以作惡咁多年，都係因為呢班收成期。

巴打攬炒完仲邊有地盤

會唔會太樂觀

攬炒！一定要攬炒

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

攪炒

唔想攬炒,但唔會怕,來la

真係攬炒之時

有無勇者敢去塞回旋處?

跟手返歸訓教 做鍵盤戰士

大叫SIR THIS WAY

我要攬炒呀

攬抄啦
可以通縮返 我依d死窮撚

快啲攬炒

攬炒

我要攬炒，怕什麼
收成期班人就係收割緊我地未來

認同，唔比就攬炒

If we burn, they burn with us.
8.18 齊上齊落

勁想 我自己冇資階層
要炒就依夾炒

要炒就依家炒

無希望嘅未來，除咗攬炒可以點？
我哋唔係唔努力唔肯做，而係做到死都無希望，所以攬炒根本就無所謂
爛命一條，夠做埋嚟
睇下你死先定我死先
come on

利申：做緊嘢，主管級

一開波已經咁諗

我死ok 但要佢地一齊死

攬 唔怕失業
大不了移民

我由一開始就預攬炒㗎喇喎

其實點解咁有信心係攬炒而唔係自爆
國際制裁仲未到 高官可以移民走難留低香港自己死
要炒就等埋美國國會

join

我身家唔夠5位數,炒唔炒老實講無咩所謂

一日未攬炒，日日都會漲！

而家已經係共產黨話事，你見所有大企業跪低都知冇得贏
結局只有:
1. 我地輸，俾人清算
2. 我地輸，不過攬埋你輸，造褔世界
咁識揀一定揀攬炒

獨立調查，雙普選看似出路
其實更似死路 官黑警相衛 中立淺黃袋住出
攬炒先係唯一出器

一直個目標都係倒共共產黨不倒，香港不會好

經濟好加鳩我地租
經濟差減鳩我人工

既然當我地傻鳩,咁不如攪炒啦。至少你班仆街要同我地一齊冚家產

有冇人同意?

倒返轉諗
我地係同緊世界最大既邪惡集團戰鬥緊
如果成功攬炒到我已經覺得可以收貨

好多年前已經想

澳門仔，想幫手攬炒都做唔到。但我地已經有個支持澳門警察FB PAGE，專門舉報各項違例違法事，誓死玩死班死沃豚。

Push

美金都㩒埋啦，攬炒都唔驚

Yeah

我要大你，同埋你 父母、大姨媽、三叔公，同埋企喺嗰邊嗰位川島芳子小姐，加上你父母、大姨媽、三叔公、四表嬸， 同埋你祖宗十八代個頭

Excuse me

十八區齊齊食蛋
If we eat, you eat with us
出解放軍又可以番家瞓
只要跑得快
冇人比人拉就可以攬炒

最好全球攬炒，英美唔界入懲罰港共官員及其家屬，
就由香港開始引發全球金融危機，
黎個冚球產

好撚高漲呀我

冇後路 呢個收聲後果更慘

佢地越大反應我地越想

寧願自爆都唔要俾佢飲黃瓜湯

still high

就算係黃瓜我地都要做一個識爆嘅黃瓜
你要摘，我就要你損手爛腳

爛命一條，是撚但

支持攬炒
做專業人士也要做班收成期的樓奴

係唔攬炒唔得 呢個社會既公義冇咗
警察可以無限濫權 黑社會搞恐襲完全冇事 義士被虐打被告
呢個社會寧願唔要 即使穩定返 你會服咩? 可以當咩都冇發生咩?

如果結局係要點都要入集中營嘅 點解唔攬炒？

當然攬炒，一日香港人仲未可以安居樂業，都要攬炒

我地攬炒，好過做舔共

已經無得揀

攬炒算啦

我要攬炒

我想搞掂中國之餘 香港獨立埋 唔想2047年班後生受我地今日嘅威脅

最想睇到仆街中產收成期爆煲

長遠來看遲早俾一國吞掉二制。早D:醒好過俾下一代希望，到頭來原來係一個謊言。

求撚其啦 反正都買唔到樓

有啲想佢咪撚撤回
要佢出老解

日日等老解落黎

無左香港做白手套
支那都唔會好得去邊

但炒唔到林鄭

認同 依個係攬炒下最有可能既結局。武力清場下，同我地攬炒既只係未準備好既資本家，中間派。

攬炒係終身事業

送中送得咁過引丫啦，今次就送終送到你終為止

818!!!

攬炒都係贏

香港現家比大陸利用接觸西方.
再係咁落去, 世界真係唔知會變成點

到時我相信比起跪支那

更多人會由勇武變成游擊隊

我要攬炒！！

急不及待想攬炒了

寧為玉碎 不為瓦全

佢撤回都解決唔到

焦土派勝利在望

真心想攬炒 已經覺得喺香港嘅人生係冇希望

游咩擊, 周街老解揸機槍, 唔聽就射
共享大灣區榮譽啦

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

做撚到隻狗咁 買唔到樓 但就要交稅 又無得選特首
屌佢老味閪都唔撚知生存為乜

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

可能到時想買油整酒都買唔到

攬炒啦我一向想攬炒

驚乜野，我一早準備唔對路就自殺

支持換曬外幣 變焦土再著草留返班廢佬對住解放軍打jerjer

一齊收皮冇驚過

第六大訴求：攬炒

寧可攬炒

下月美國即將通過香港人權及民主法案，列明香港要2020年普選特首，
我諗習豬頭點都唔會答應，
所以香港輝煌既日子已經時日無多，
依家快撚 D 將錢換成美金現鈔自保，絕非危言聳聽

818

點解無人掉轉覺得係中共利用香港r美國撤回經濟制裁
武刀弄槍同北韓伊朗一樣
更甚既係美國有好多美資起到

Pish

我明白 我一輸就永不翻身

攬炒

唔好咁傻巴打，唔值得

攬炒啦

我唔係ㄧ定要上天堂 但係落地獄ㄧ定拉埋你

係就快 等左好耐

唔得就同支共一齊落地獄 無憾

好撚高

我乜都唔撚要喇, 剩係想同你班仆街收成期攬炒算

支持攬炒 中共一日唔死 香港都唔會有好日子過

熱切期待

攬炒！攬炒！攬炒！

要炒就快啦屌

hot hot hot

有

有得揀
我要佢死唔係我亡

不過冇得揀所以攬炒

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

一開始預左攬炒，就算呢刻有五大訴求，冇真普選一樣冇運行

緊係支持攬炒！反正我乜都冇

等出解放軍

我要攬炒
我老細&老過我嘅同事話: 攬炒到時香港就完了。
佢地根本唔明，與其等到2047，點解唔宜家放手一搏？仲可以攬住支那一齊死，何等愉快

依家真係好想同班港豬藍絲攬炒

士可殺不可辱
寧願死都唔會投共

我 一齊攬炒

全面抵制同杯葛班黑警

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

炒咪炒驚咩啫冇嘢好輸

到時香港無用
中國俾你獨立
香港重光

做好攬炒準備，冀望國際打救。
五大訴求，缺一不可！

屌假如輸到落尾
我就支持中央派公安取代警察

黑警你地都要陪我地呀

無野好輸 支持攬炒

無樓無股 等緊攬炒

自殺係會傻 係都攬返幾個人同你一齊死

攬抄gogogo

推

未驚過

撳走銀行所有玩金

支持攬炒，還掂真正香港人乜福利都冇

幾好啊，等啲藍絲廢老一齊受，成日話唔驚唔驚，咁未一齊試下囉

721 811

If we burn, you burn with us!

612 721 811
光復香港

另類魚蛋論

若我雖生猶死，必使你生不如死。
今朝吾軀歸故土，他朝君體也相同。

反正無野可以輸，
可以拉埋啲惡魔一齊死我就心滿意足

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

攬炒就實，只係睇咩時機炒先可以將效益放到最大。

逼到佢出武警 / 解放軍 就等於攬炒

我講真係一車車落黎個d 依家滲透唔計

冇所謂啦，你同李嘉誠擇公字賭身家，你驚定李嘉誠驚？

焦土吧
818

比你咁樣講一講，先知自己真係有呢個諗法

去完岩岩個集會 一個字 有

有
快D出兵

寧作飛灰 不作浮塵

有機會贏就唔洗攬炒！
依家美帝出聲，真係有機。

如果知輸就攬炒

反正輸左都係要死，咁不如攬炒好過la

浴火重生

辭撚埋職
快撚d 攬炒

唔知其他人點諗，一直以攬炒為目標

寧為玉碎 不為瓦全
已經係我今次運動既思想

我係比喻啫⋯⋯咁公咪你贏，字咪我輸囉

岩岩成個遮打都話要攬住

收成佢老母 攬炒咪攬炒

其實D攬炒撚要攬炒係好撚簡單既事
只要班友去解放解放軍總部
上面一定派百萬軍隊落黎
D攬炒撚今晚就做野啦

想攬炒嘅心強烈到我差d想喺牆內d鬧緊港獨嘅平台上面大嗌解放香港，推翻暴政
不過侵侵呢兩日出咗聲就冇咗呢個念頭了

利申：我知有d太激進唔好diu me

作為一個no stake嘅人
攬炒情緒不嬲都好高漲

不成功
做攬炒

唔攬炒
點叫得郁美帝出手

等咗好耐 攬囉

真攬炒唔介意，最怕只係自爆。

呢期已經灰到就快頂唔住。

有冇去岩岩集會？香港人比左答案你啦

講真 香港人攬炒意欲愈來愈勁
連我身邊既朋友以前都唔講政治 什至以前係淺藍
以家反送中單野後都變哂黃
仲講話出老解囉 攬炒囉
好明顯成個香港開始大部分人都諗住攬炒囉

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

Come on

設下死線2020係立法會普選
特首就好似冇deadline

你怪手足面對槍嗰陣縮？
你企正喺支槍面前屌黑警我會尊重你
但想當手足係籌碼嘅你收皮啦

唔贏就炒

攬炒！來吧，我落地獄你哋都要一齊落

驚閪

仲講獨立調查委員會真係out晒

一定係攬炒，脱中

一日唔脱離中國管治
國泰同太古ceo被辭職既事只會陸續有來

一日唔脱離中國
一日都只會比中國揸住個春袋
唔會有真正既自由

當年割讓一個漁港出去
有英國佬先有今日嘅成就
一個唔該要收返我地嘅自由
我地將香港變返做漁港
一於攬炒

睇商家佬仆街最開心

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

不能同意更多

818 坐爆維園

解放軍come on baby
最怕你唔嚟

無野好輸
樓買唔起
衣食住行樣樣貴
攬炒吧

調乜鬼嘢查 咪又係自己人查自己人
解散警隊係基本

其實只要對方唔投降
我地就冇得贏
咁為有攬炒要脅佢
贏係Bonus
但我地有能力同歸於盡

我地唔單止係一個以前既自由貿易港
我地係一個自由城市

來吧等左好耐

梁繼平： 香港人 我地係共同體！！！！

我唔理 要死一齊死

唔攬抄仲可以點?

817塞爆紅土
818塞爆維園

818見香港人

我嘅夢境可唔可以淨係得中共自己炒

其實真係有一個低成本 甚至有賺既全民攬炒方法
但係講左會比人拉 點好

唔攬炒就俾班建制高官推我仆街
老虎蟹都攬埋佢哋炒

燒死你班收成期

有得贏就最好 不過諗起攬炒都幾爽

有兩層樓表示炒佢老母臭閪

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

If we burn, you burn with us

直頭想當兵去打鳩支共
好多人都唔怕流血只係怕留案底

我 我 我

你講出嚟要求大家強烈譴責囉

講得好撚精準
其實我知經濟一冧我就會仆街 甚至要轉行 失業
但個情緒已經高漲到波叔開聲前
期待攬炒多過有糖收
If we burn, you burn with us!!!!

好想睇攬炒後啲藍絲有咩反應

送返啲大陸閪返支那。

攬炒先可以將呢個仆街政府推倒
攬埋班廢老藍絲同班高官收成期一齊死就最好
反正我地年青人都睇唔到將來
政府仲任由班大陸人清洗我地香港人
呢個政府仲留黎做乜？

以支國經濟嘅脆弱, 就算制佢一年都好大問題, 因為佢成個金融體係一個大騙局, 大泡沫, 稍為資金鏈一斷裂, 就會永不超生

你試諗下一個地方嘅中小型銀行執曬, 部分大型銀行被託管, 大地產商冧曬, 政府內部權鬥不斷, 以後點可能會復活呀

721
811

完全係心聲

同建制攬炒！
同國泰唔割！

香港人 818 ASSEMBLE!!!!!!!!

BNO權已平時就係狗官北京攬炒的開始

過去幾十年港府都以為自己大曬
完全莫視市民
今次攬炒真心覺得做得冇錯
呢d 垃圾政府唔要都罷

等左好耐啦

攬炒，818見

寧為肉碎！

想睇中立撚仆街

817 紅磡
818 維園

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

黃子華嘅魚蛋論已經證明攬炒係香港人嘅核心價值之一

強烈譴責有人想整中資/無良心公司地圖app

其實我由2014已經咁諗，香港人病咗啦，所以香港都需要重病一次，幫大家一齊好返，黎一次大洗牌

係

反正本身咩都冇 咪一齊死

焦土忠實粉絲

Nothing to lose

一攬炒都已經支拿滅國
香港攬炒後獨善其身 重建唔需要好長時間

攬炒啦
睇下邊個損失大d

返唔到轉頭

慢慢已經變左 now or never

我要攬炒

攬炒係手段
自由係目標

Yes

唔會 只會𣈴準你地
因為係你地提出攬炒

希望This way sir

有侵侵照住，攬炒？不了
老共一個自炒啦

不自由

最緊要一齊死

大商家佬唔會死架喇
攬住一堆垃圾藍絲一齊死已經心滿意足

本黎唔想，政府同班阿豬阿狗喉舌帶動攬炒風向，軍治政府，陰招百出，加埋共產黨又派埋解放軍落黎嚇鬼，依次只有攬炒。

其實點都有影響，或多或少啦，不過不自由，毋寧死

燒撚死你班收成期

攬炒

- 奸商執粒
- 酒店執粒, 土地用黎起價
- 租金大跌, 中小企唔會咁難捱
- 樓價由500萬跌返落100萬
- 狗官地主無得再用貴租壓榨市民
- 領展撤出公屋, 可以食返$20蚊一餐
- 無哂自由行, 空氣清新

從來都冇低過

我燒